[突發] 美軍X-37B太空飛機成功升空 執行秘密任務

美國空軍成功發射一枚阿特拉斯五型火箭，運送X-37B太空飛機升空，進行秘密的任務。

火箭在佛羅里達州卡納維拉爾角空軍基地發射，這是美軍首次向外界公佈X-37B的飛行任務。 在美東時間昨日上午9時14分，搭載著X-37B的阿特拉斯五型火箭升空，1.5小時後美國聯合發射聯盟(ULA)宣佈成功完成發射任務。美軍沒有說明X-37B計劃在軌道上停留多長時間，也未公佈任務目的。

這款太空飛機與美國太空總署的航天飛機外形相似，但只有其四分之一的大小，長29呎（9米）。外界將其稱作「微型航天飛機」。 美國空軍有2架這種可重復使用的X-37B太空飛機，已完成共計5次任務。截至目前，這2架太空飛機在軌道上累計飛行了2,865天。

X-37B計畫於1999年展開，是美國研發的軌道測試運載器(OTV)，乃一種太陽能飛機，通過遙控飛行，機上暫不搭載機組人員。它在第5次任務中創造了歷史記錄，在軌道中運行了2年，於去年10月底成功結束其780天的軌道運行並返回地球，打破了之前在2017年創下的718天軌道運行的記錄。

在太空掟JDAM

space force

似上彈藥

生產商 BA
135.44 USD +15.44 (12.87%)

x37b set ai無人任務
可以2年唔返地球

公開做個秘密任務

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

幫支那衛星做maintenance姐

空軍都有X-37B
太空軍咪會有TR3B

根本係一支可以停留喺軌道嘅飛彈...

Sir, this way

仲可以玩太空掃雷

支那呢d低科技國家唔會明

真係有實力, 不是吹

可能做埋icbm攔截

咁啲清兵點夠佢打呀

清兵太空船都未發明到

美國D科技.... 1999已經用緊AI執行任務.... 運行兩年仲要可以重複使用 屈撚哂機

返回倉無定向放射，威力強大

人地玩到ai
可以2年留係太空

呢隻機係屬於空軍ga

即係仲有更多黑科技未出街

但射佢上去個任務係太空軍

本來就想收收埋埋唔公開，而家唯有比支那睇少少，實力既差距

幫強國衛星裝修掛

摘星奇緣

轉移左比太空軍喇

好想睇太空軍d軍備

$120冇上機真係哭𠹌左

真係唔知而家有部咁嘅嘢勁到
洗唔洗搭載火箭？

幾高科技都好，如果同中國開戰咪又係靠陸軍占領，你估齋炸就會贏？美軍兵力根本不足以同中國打陸戰，遠洋海空戰就會贏。

其實美軍守台灣都難。距離太近，中國純粹火炮飽和擊根本唔洗科技，反而美台要守極難

原來好細部

尿袋航母

支那火箭近排大氣層都未出就自爆

型撚到呢